\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\selectlanguage{english}
	\tTitle{Befehlsausgabe - CSAT}{Issue of orders - CSAT}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	
	\maketitle
	
	\tSection{Lage}{Situation}

	\tSubsection{Politische Lage}{Political situation}
	\tText{%
		Es gelingt uns mehr und mehr, die Kontrolle über den Mittelmeerraum zu erlangen und eine Ägäisinsel nach der anderen unter unseren Schutz zu
		stellen. Auf Altis versucht eine Rebellengruppe mit dem Namen „FIA“ unseren Vormarsch zu behindern. Sie kämpfen einen Guerillakampf gegen uns,
		um uns das Leben auf der Insel so schwer wie nur möglich zu machen. Dabei sind sie erfolgreicher als ähnliche Gruppierungen auf den
		Nachbarinseln. Die FIA nutzt das oft unübersichtliche Terrain von Altis perfekt zu ihrem Vorteil aus und schafft es so immer wieder, uns an
		unerwarteten Stellen empfindlich zu treffen. Vor allem ihre dezentrale Organisation macht es uns schwer, sie einzukesseln und zu vernichten.

		Die NATO versucht, unseren Vormarsch im Mittelmeerraum zu stoppen, und hält dabei das griechische Festland immer noch fest im Griff. Wir
		bemerken immer wieder Erkundungsflüge, die wohl dazu dienen, einen Angriff auf Altis und die anderen Inseln vorzubereiten. Bisher ist es dabei
		aber nicht zu Kampfhandlungen gekommen. Der NATO ist bewusst, dass sie keinen offenen Konflikt mit uns riskieren darf, da sie kein UN-Mandat
		dafür besitzt.

		Da die NATO seit der „Deklaration von Athos“ den Herrschaftsanspruch der FIA über Altis zu Gunsten der Griechischen Republik ablehnt und die
		FIA auf die Liste von Terrororganisationen gesetzt hat, ist damit zu rechnen, dass sich diese feindselig gegenüber stehen werden.
	}{%
		We get more and more control over the mediterranean sea and its islands. Only on Altis there is a resistance group naming themselves "FIA"
		that hinders our conquest. They fight a guerilla battle against us in order to make our lives as hard as possible. In that they have been more
		successful than any other group before them. FIA uses the uneven terrain on Altis to their advantage and can thus strike sensible blows
		against our forces. More than anything the decentralized organization makes it very hard to extinguish them.

		NATO tries to stop our advancements and still firmly holds the greek mainland. We noticed reconnaissance flights every now and then that
		supposedly aim to prepare a military blow against Altis and the surrounding islands. Until now there haven't been any open battles though. NATO
		is well aware that they can't afford an open conflict with us as there is no UN-mandate for this.
	}
	
	\tSubsection{Feindlage}{Enemy situation}
	\tText{%
		Die FIA unterhält mehrere Unterschlüpfe im Südwesten, die wir trotz aller Versuche noch nicht sämtlich aufklären konnten. Wir müssen davon
		ausgehen, dass sie jederzeit und überall auftauchen könnte.

		Wir haben Kenntnis darüber, dass ein Hubschrauber, der höchstwahrscheinlich der NATO zuzuordnen ist, im Südwesten der Insel notlanden musste.
		Wahrscheinlich hat ein Großteil der Besatzung die Notlandung überlebt. Wir gehen davon aus, dass es sich um gut ausgebildete Aufklärer
		handelt. Es ist wahrscheinlich, dass die NATO einen CSAR-Einsatz einleiten wird. Ob die FIA vom Absturz Kenntnis hat, wissen wir nicht.
	}{%
		FIA maintains multiple hideouts in the south-east that we haven't been able to locate yet. Therefore we have to assume that they might crawl
		out from everywhere at anytime.

		We know that there has been a helicopter - most likely NATO - that had to perform an emergency landing in the south-east of the island.
		The majority of its crew is probably still alive. We assume that this has been a helicopter manned with well-trained soldiers on a
		reconnaissance mission. We also assume that NATO will start a CSAR-Mission into this area in order to evacuate their soldiers. We don't know if FIA knows about this as well.
	}
	
	\tSubsection{Freundliche Kräfte}{Friendly forces}
	\tText{%
		Es sind keine verbündeten Kräfte im Einsatzgebiet vorhanden.
	}{%
		There are no allied forces in the area of operation.
	}

	\tSubsection{Eigene Kräfte}{Own forces}

	\tText{
		Wir verfügen über mehrere Einheiten, die im gesamten Operationsgebiet verteilt stationiert sind:
		
		\begin{itemize}
			\item Das Führungsteam und das erste Squad befinden sich an unserem Beobachtungsposten auf der südlichen Halbinsel (Koordinate 122-088).
				Sie sind mit einem MRAP und einem LKW motorisiert.
			\item Das zweite Squad ist mit einem T-100 Kampfpanzer und einem sMG-Team nordöstlich von Kavala stationiert (Koordinate 052-141). Neben
				dem Panzer sind verfügen auch diese über einen MRAP und einen LKW.
			\item Ein drittes Squad überwacht gemeinsam mit einem Aufklärerteam die Zaros-Bucht von einem Posten bei einer nahegelegenen Funkanlage
				(Koordinate 083-100). Sie verfügen über einen LKW und ein Light Strike Vehicle.
			\item Ein weiteres Aufklärungsteam befindet sich mit seinem LSV und einem Aufklärungshubschrauber Typ MH-6 am Hafen von Kavala (Koordinate
				031-129).
		\end{itemize}
	}{
		We command several units that are scattered throughout the entire area of operation:
		\begin{itemize}
			\item The leading team and the first squad are located at our reconnaissance post on the south-eastern peninsular (coordinate 122-088).
				They have a MRAP and a truck at their disposal.
			\item The second Squad reported to hold positions in the north-east of Kavala (coordinate 052-141) together with a T-100 tank and a
				HMG-Team. Apart from the tank they also have a MRAP and a truck there.
			\item A third squad watches the Zaros-bay toegether with a scout-team (coordinate 083-100). They are equipped with a truck and a light
				strike vehicle.
			\item Another scout-team is stationed at Kavala's harbor (coordinate 031-129). They also have a light strike vehicle. Furthermore our
				reconnaissance helicopter (type MH-6) is also in this harbor.
		\end{itemize}
	}
	
	\tSubsection{Zivile Lage}{Civil situation}
	\tText{%
		Es ist mit keinen Zivilisten im Einsatzgebiet zu rechnen.
	}{%
		We reckon with no civilians in the area of operations.
	}
	
	\tSubsection{IEDs}{IEDs}
	\tText{%
		Es ist mit keinen IEDs im Einsatzgebiet zu rechnen.
	}{%
		We reckon with no  IEDs in the area of operations.
	}
	
	\tSection{Auftrag}{Assignment}
	\tText{%
		Unser Primärziel ist es, unsere Stellung gegenüber der FIA zu verbessern. Dazu sollten wir versuchen, eine Reihe taktisch wichtiger Positionen
		zu kontrollieren, die nachfolgend aufgelistet werden:
		\begin{itemize}
			\item Funkturm auf dem Berg Magos (045-154)
			\item Checkpoint zwischen Kavala und Neri (039-122)
			\item Observation Point auf dem Berg Riga (092-114)
			\item Burg auf der südlichen Halbinsel (112-087)
		\end{itemize}

		Als Sekundärziel sollten wir versuchen, den abgestürzten Hubschrauber sowie dessen Besatzung zu finden und sicherzustellen oder zu vernichten.
		Bedenken Sie dabei, dass uns lebendige Geiseln politisch wesentlich mehr nutzen werden, als ein paar Leichen.
	}{%
		Our primary goal is to enhance our position against FIA. In order to do so we should capture and hold a few strategic key locations:
		\begin{itemize}
			\item Radio tower on the mountain Magos (045-154)
			\item Checkpoint between Kavala and Neri (039-122)
			\item Observation point on the Riga mountain (092-114)
			\item Castle on the southern peninsula.
		\end{itemize}

		A secondary assignment is to try to capture the downed Helicopter as well as the crew. Remember though that they are much more valuable if we capture them alive.
	}
	
	\tSection{Administrative}{Administrative}

	\tSubsection{Logistische Versorgung}{Logistics}
	\tText{
		Logistische Versorgung steht uns nicht zur Verfügung
	}{
		Logistics are not available.
	}

	\tSubsection{Durchführung}{Execution}

	\tText{%
		Die Durchführung wird durch die Platoonführung festgelegt.
	}{%
		The execution plan is determined by the platoon lead.
	}

	\tSection{Command and Signal}{Command and Signal}

	\tSubsection{Kommunikation}{Communications}
	\tText{
		Zur Kommunikation stehen Funkgeräte des Typs FADAK und MR3000 zur Verfügung. Die Zuordnung von Funkfrequenzen und Rufnamen obliegt der
		Missionsführung.
	}{
		For communication we have radios of type FADAK and MR3000. The assignment of radio frequencies and call signs will be done by the mission
		lead.
	}

	\tSubsection{ORBAT}{ORBAT}
	\begin{itemize}
		\item \tText{Missionsführung}{Misson lead}
			\begin{itemize}
				\item Sqaud 1
				\item Squad 2
				\item Sqaud 3
				\item T-100
				\item Scout Team 1
				\item Scout Team 2
				\item MH-6
			\end{itemize}
	\end{itemize}

	\tText{
		Die Führungsunterstützungsslots können im Ermessen der Missionsführung dazu genutzt werden, Teileinheiten in Zügen zu gruppieren.
	}{
		The supporting lead slots can be used in order to group the subunits into platoons.
	}

	\tSection{Apendix}{Appendix}

	\tSubsection{Karte des Einsatzgebiets}{Map of the area of operation}
	\includegraphics[width=0.9\textwidth]{images/CSAT_Map.jpg}
\end{document}
